西遊記孫悟空支捧叫如意捧金剛捧定金cool棒?

?

叫定海神針算

全名應該叫如意金箍棒

如意金鳩